John Oliver最後一集去左搵達賴喇嘛!!!!

居然仲未比中國accounts開始狂刷負評

Professor Duncan

sorry 打錯字

John Oliver最新一集去左搵達賴喇嘛!!!!

屌你 以為呢件垃圾終於收皮

Late week tonight 開始先識佢

仲如日中天喎 點解會收皮?
容許我估下, 你係因為Trump而憎佢?

冇野

不嬲唔鍾意talkshow
人睇你又睇 人笑你又笑
睇得多變弱智

以前有康熙來了 office班nds學小閪玩快嘴毒舌以為好勁 結果越睇越on9 俾老細兜曬

我都唔鐘意佢地每隔幾秒全場大笑拍手 同埋政見太標準liberal
但除左呢樣之外, 佢用生動手法解釋時事真係有d料
尤其美國, net neutrality呢d議題都係因為佢d episodes而多人關注

佢可以做得深入好多 可能HBO夠資源做喇

睇咗Jamie Oliver

I only care about my penis